{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 양지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 愛犬&ペット7kg未満の小型犬と小型猫が入室可能で、追加料金10000ウォンを払って排便パッド2枚を提供してもらうことができます。 予約人数以外の追加訪問者は入場が不可能であり、摘発された場合ペナルティ20000ウォンが課されます。 乳幼児を含むお子様も利用でき、客室内での喫煙は絶対禁止となり、クレームがあった場合は喫煙したお客様に責任があります。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに連絡しなければならず、最大人数超過のため入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があり、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 入室時に携帯用足球マットを無料でレンタルでき、IPTVとWiFiが利用できます。 ペンションにはプールもありますし、人だけが利用できる屋外プールもあります。 ペット連れの場合は非常に制限的であり、追加料金が発生します。 バーベキュー場では高級炭炭火やグリルなどが利用でき、直火料理や調理は客室内では不可能であり、屋外バーベキュー場を利用する必要があります。 駐車場があり、ペンションから車で5分の距離には海水浴場があり、海水浴や海釣りを楽しめます。 釣りや干潟体験ができ、現場で無料でレンタルできる道具もあります。 船釣りに関する体験は事前予約が必要で、割引特典も受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬&ペット7kg未満の小型犬と小型猫が入室可能で、追加料金10000ウォンを払って排便パッド2枚を提供してもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "追加の訪問者を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "予約人数以外の追加訪問者は入場が不可能であり、摘発された場合ペナルティ20000ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "子供や乳幼児と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "乳幼児を含むお子様も利用できますが、客室内での喫煙は絶対禁止となり、クレームがあった場合は喫煙したお客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに連絡しなければなりません。最大人数超過のため入室できない場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければなりません。施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どこで喫煙することができますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "入室時に携帯用足球マットを無料でレンタルでき、IPTVとWiFiが利用できます。ペンションにはプールもありますし、人だけが利用できる屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では高級炭炭火やグリルなどが利用でき、直火料理や調理は客室内では不可能であり、屋外バーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、ペンションから車で5分の距離には海水浴場があり、海水浴や海釣りを楽しめます。釣りや干潟体験ができ、現場で無料でレンタルできる道具もあります。船釣りに関する体験は事前予約が必要で、割引特典も受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 753
    }
}